hotel vic 接左班百幾房團 - 呢3日

我都做酒店，都知道有咩係應該做，咩係唔應該做😡😡
可恥😡😡😡